\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{}
	
	\bibitem{bd-def}
	Фангаццини Д., Шаклеина М.В., Юрас И.А. BIG DATA В ОПРЕДЕЛЕНИИ СОЦИАЛЬНОГО САМОЧУВСТВИЯ НАСЕЛЕНИЯ РОССИИ // Прикладная эконометрика. 2018. №2 (50). URL: https://cyberleninka.ru/article/n/big-data-v-opredelenii-sotsialnogo-samochuvstviya-naseleniya-rossii (дата обращения: 21.05.2024).
	
	\bibitem{ai-gov}
	Национальный портал в сфере искусственного интеллекта [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ai.gov.ru/}, свободный (дата обращения: 18.04.2024)
	
	\bibitem{sso}
	De Clercq, J. (2002). Single Sign-On Architectures. In: Davida, G., Frankel, Y., Rees, O. (eds) Infrastructure Security. InfraSec 2002. Lecture Notes in Computer Science, vol 2437. Springer, Berlin, Heidelberg. https://doi.org/10.1007/3-540-45831-X{\_}4
	
	\bibitem{ontico}
	Онтико  [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://conf.ontico.ru/}, свободный (дата обращения: 16.04.2024)
	
	\bibitem{yaconf}
	YaConf | Yandex [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://yace.yandex.ru/}, свободный (дата обращения: 16.04.2024)
	
	\bibitem{jugru}
	Jugru [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://jugru.org/callforpapers-speaker/#conferences}, свободный (дата обращения: 30.04.2024)
	
	\bibitem{object-storage}
	M. Mesnier, G. R. Ganger and E. Riedel, "Object-based storage," in IEEE Communications Magazine, vol. 41, no. 8, pp. 84-90, Aug. 2003, doi: 10.1109/MCOM.2003.1222722. keywords: {Secure storage;Data security;Disk drives;Stability;Multimedia databases;Operating systems;Costs;File servers;File systems;Storage area networks},
	
	\bibitem{relational-database}
	Жалолов Озод Исомиддинович, Хаятов Хуршид Усманович Понятие SQL и реляционной базы данных // Universum: технические науки. 2020. №6-1 (75). URL: https://cyberleninka.ru/article/n/ponyatie-sql-i-relyatsionnoy-bazy-dannyh (дата обращения: 26.05.2024).
	
	\bibitem{sql}
	SQL --- Structured Query Language  [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://docs.microsoft.com/en-us/sql/odbc/reference/ structured-query-language-sql?view=sql-server-ver15}, свободный (дата обращения: 16.04.2023)
	
	\bibitem{clean-code}
	Мартин Р. Чистая архитектура. Искусство разработки программного обеспечения. – СПб.: Питер, 2018. – 352 с.
	

\end{thebibliography}	
	\endgroup
	
	\pagebreak
